如果我係警察 我會封左尖咀碼頭 點拆解？

推

值得思考

連登仔個個都單手遊到出公海

紅磡碼頭